武漢肺炎 中央輸送

武漢肺炎 中央輸送
流入香江去殺人
林鄭傀儡 興建高鐵
細菌廣傳就支爆

實現2020全面脫貧

港爆定支爆
比個機會你講多次

香港唔掂大陸會更加唔掂，所以係支爆
輕鬆

你信共產黨一次 興邦劫難時
你看大眾不驚怕 個個樂綿綿
生竹鼠 走地雞 果子狸撈麵
齊聲恭祝你 有個瘟疫年
千方百計食好嘢
新聞報晒亦不怯
延年益壽 益壽延年

點解我會識唱

大佬出手